# odp-proc-net

Exemplo de chamada de procedure Oracle que retorna um "ComplexType" e sua respectiva chamada em .Net

Este exemplo foi compilado de várias pesquisas no Technet da Oracle, StackOverflow e CodeProject

